聖誕節完結

各位手足撐得住？

黎緊仲有新年倒數